隱世青衣居屋股神 7蚊揸長和 身家料過億

除本地低調家族外，「超人」李嘉誠亦有居屋、公屋粉絲。猶記得超人在業績會透露：「如你買左長實股票，連同其他股息放落櫃桶內，唔郁佢，咁就會有1,500倍。」現實又有沒有股東，真的如超人所說，長揸數十年不放？《蘋果》經明查暗訪，發現有一住戶，多年來居住青衣一居屋單位，80年代起持有長實股票，現仍持有7.6萬股長和（001），股份現值約700萬元，未計派息等因素，最少已賺近10倍。

記者早前到該單位探訪，時值傍晚時份，按了門鐘仍未有人認門。不久，一位年約六十多歲的陳生睡眼惺忪，架著眼鏡，身穿白色短袖汗衣及格仔棉質睡褲，邊抽著褲子邊開門，似是剛睡醒。記者表明身份及來意，陳生大方接受訪問，惟未答允記者入內。記者在門外所見，屋內佈置十分平民，廳內放置一張OTO按摩椅，廚房亦放置普通廚具，似多年沒有裝修。

未幾陳生展示由長和寄給他的股東會邀請信：「我揸幾十年都未去過，（超人）電視就見得多，今年佢退休都諗住去。」陳生追問超人今次是否最後一次出席股東會，「如果係，咁我今次真係要去。」但他指自己不會在股東會發言：「但係佢（超人）就真係好嘢。」超人退休，他不急於將股票放售：「澤鉅同佢老豆一齊住嘅，有咩都要同老豆講啦。同埋咁大間公司，政策邊會話變就變，係都幾年之後。」

他透露，80年代以平均價約7元購入11萬股長實股票，多年來一直收息，約十年前以70元左右放了3萬股，現時持7.6萬股，不賣原因都十分簡單：「因為我揸實物，賣又麻煩，所以咪唔賣。」他指自己多年來亦持有當時以7元購入的滙控（005）、中電（002）等未放，亦都沒有計算回報有多少，「多年嚟都買過好多股票，但係出出入入，都無佢（長和）咁好賺。」他更向記者稱，現時持有的股票，淨收息一年計已穩袋500萬。假設其資產平均股息率為3厘，其股票價值或高達1.7億元。

陳生指，他在80年代經售賣「朱義盛」，賺了第一桶金，之後賺到的錢大部分用來投資股票。談到投資心得，他笑自己從來「人棄我取」，不看好騰訊（700）等熱門股份：「依家咪博俄鋁（486），上市價差唔多成11蚊（編按:10.8元），現時在1.5元左右徘徊)，間間鋁業都無錢賺，你夠膽買，分分鐘升到十幾蚊。」他亦指股價低殘的上海電氣（2727）、航運股，以及遭美國封殺的中興通訊（763），都是他近期的「心水」。

資料顯示，陳生99年以153萬元購入該單位至今，似是獨居的他自言「依家無病無痛，一個月使一萬蚊已經夠」，他亦看好中國市場：「上邊不知幾咁有錢，幾多間巨型企業政府都有份，特朗普動議又要投票，習近平一句就得！」

八十年代揸乜春都發架啦

佢有成77萬

買樓依家仲發呀

佢都算垃圾囉

點搵到佢
仲咁突然上門

屌 仲有冇第二隻7$長江，5仔

有錢毒撚

毒撚左好耐條氣唔順無人知

自己打俾人

咪又係毒撚

點解毒撚有錢都唔會有老婆

人地知足，一個月先用一萬

收唔收養養子 爸爸

萬中無一既隱世高手

真心一問

呢條友 一丁友
無老婆無兒無女

死左 呢億幾資產會點處理

股票本質就係長揸
選十隻實業 平均注
短五年 長廿年
必成富貴

一年修息5,000,000 重住居屋

日日旅行環遊世界

當年攞去買樓仲唔止呢個數添~~

挑~當年有錢又有機會都係賺雞碎咁多

垃圾毒窮撚

如果不是獨居 應該好危險

有錢都唔識使

買樓都要維修、管理
如果計無額外付出淨坐算係咁喇

平平淡淡 但無憂無慮

痴撚線

多舊錢都要俾報紙佬起底

你咪搞到人哋俾房署趕呀

80年代買乜都中
我有個親戚都係咁發左
但之後不可一世咁 睇班窮撚唔起

趕佢咩

記者估啫

佢每個月都係洗1萬

比你買到都覺得自己係股神樓神喇

住居屋仲要買左 唔洗驚房署

其實佢之前都睇你地唔起，只不過自己未有成績，所以忍多你地一陣

連登啲細蚊仔扮大人真係特別好笑

內文話個單位已買

居屋點解可以唔買

他更向記者稱，現時持有的股票，淨收息一年計已穩袋500萬。假設其資產平均股息率為3厘，其股票價值或高達1.7億元。

一年收息五百萬都話計到
股票價值個一點七億點計出黎

現時持有的股票，淨收息一年計已穩袋500萬。假設其資產平均股息率為3厘，其股票價值或高達1.7億元。

搵錢始終靠知識，"知識改變命運"

5m/3%

正宗財務自由 兒孫享福

火雲邪神

又唔買又唔放，咁叫隱世股神

不如你睇埋對上一個回覆先
對上一個係話比房署趕先

咁我都知居屋住得都應該買左

租都唔係同房署租

成班連登仔見人地買股票就笑人唔買樓，賺得唔夠多，真係唔驚笑死人

佢一年套息都500萬

連登仔玩開牛熊
仲玩呢d悶股

1.7億都被連登仔睇唔起

老老豆豆佢毒撚 其實佢咁有錢玩咩女都得

居屋

1137

Lm 我都想知
咁當真係有億幾，咁死咗呢筆錢會點處理

仆街記者又sell 俄鋁，中興，人地買開藍籌，會同你睇呢幾隻廢物？有冇真係咁講過

首先
要有700萬ALL IN 一隻股

佢係睇賺幾多就一早賣左啦
呢d擺明係真fans,諗住渣一世
淨係識短炒以為搵大錢既垃圾識條春咩

人地又唔係要做富豪
做富豪佢一早搬啦 駛閪住青衣咩
同埋炒樓果班先係最撚垃圾

佢有市值億幾兩億嘅股票，有500萬息有幾出奇，股神要睇個準，佢都冇買冇賣，最多叫隱形富豪，叫股神真係唔實至名歸

青衣邊度？想探訪下獨居老人

乖仔

八十年代無窮人
香港天綫有無聽過

收唔收契仔

爸我係你失散左多年既仔, 快的相認吧

咁老先有錢有乜用
廿零三十有錢先可以享受人生

居屋趕乜柒呀

使唔使同埋記者講日日叫雞呀

見到好多連登仔好酸

以當年一個單位既價值all in 股票
相信而家就算有700萬都係買500呎樓唔會買股

如果訪問完 佢醒覺左 110,000買嘅股票依家放有200,000,000
算唔算股神

唔係自己一個既話 一早比老婆仔女呃/洗哂啲錢啦

所以唔取老婆都係股神一個元素

香港巴菲特

我都係諗呢樣

政府

佢係果D 專開公屋post 班0.5

80年代拎得起77萬買股票
陳生考生真係名副其實搵到第一桶金

係 我就係其中一個

有錢無買樓又俾連登仔屌佢on9
有錢但買樓又俾人屌佢炒樓狗

連登仔同贏國一樣
點都贏到最後

仲話人住居屋會被房署趕

如果娶左老婆應該會拎部分資產出黎買個靚啲嘅單位 一樣享受到資產升值

收唔收契仔啊 我做牛做馬都得架 唔包出賣屎眼

會唔會成日call g

一年收500萬股息

1年齋坐都收500萬
買樓邊有可能

點解又市值700萬下面又話值億幾

如果結婚 一個月開支咪超過一萬
唔化算

住居屋都會俾人趕, 係唔係香港人黎架佢

你以為公屋？

居屋我買左，你點趕

我斷9估
77萬樓
而家會唔會係1億果d豪宅？

睇D唔睇D, 人地一年收緊五百萬股息架, 按三厘派息率計, 咪過億囉

唔會

查過HKEX 無記錄
應該中央登記處過度有人爆料比爛果

可以告得
因為依個唔係 SFO Part XV 容許的 股權披露

好快會有港女狗衝去幫佢含能
閃婚然後再閃離分佢一半身家
如果我係女一定咁做

80年代77萬係好撚多
對應返而家幾千萬樓走唔甩
分分鐘夠上億

但係有人講過佢剩係投入果77萬咩
中間股息/收入繼續入市
就唔只果層樓了

人地淨係講"陳生"同"青衣居屋",披露左乜野令你知道實際持股人?

証明無睇全文
1999年己買
房署：趕佢
下屬：幫你check過，佢間屋己經買咗，無得趕

係我就告鳩佢告埋爛果
人地隱形富豪低調冇人知
自得其樂輕輕鬆鬆
而家一報實好多姨媽姑姐舊同學上門聚舊

風水樓你識條鐵咩

現仍持有7.6萬股長和（001），股份現值約700萬元，未計派息等因素，最少已賺近10倍。

即係長和有700萬 其他股加埋就億幾

已經入左信 complaint

八幾頭我屋企間既屋屋大約廿幾三十萬六七百呎, 今日咪俾盡你咪一千萬
咁當然啦, 係八幾頭有七十幾萬CASH既都接近叫百萬富翁, 呢堆人今日有上億身家係好正常既事啦

80年代77萬其實即係幾多

唔好將長命同早出世,當股神得唔得

咁爛果點攞單料呢，記者？

我老豆老母
淨係識將D 錢放餅乾罐

總之連登仔話係就係啦!!!!!!!!!
如果你知我地真人係邊個
一定唔敢串我!!!!!!!

八鳩幾年, 息口十幾厘, 存現金=等變廢紙

話買樓仲賺既都on9，長和賺錢能力跑唔贏樓市，就一早執撚咗啦

好, 但你阿爺有無過億身家先

我都鍾意睇人仆街,不過你呢隻就係叻唔切衝出黎柒
一來蘋果無清楚披露實際持股人既資料
二來報導到又點,個記者話所謂既明查暗訪只係自己發夢問周公都得架啦,問題係點舉證證明有第三者違反規則?

連登真係多馬後炮，係三十年後屌人果陣唔識買樓投資。
人地宜家將77萬滾到一年收息都5m，輕輕鬆松過世。

1984/5年沙田第一城2房單位廿幾三十萬，今日自己睇價，照咁睇可以拎得出77萬買股佢一定唔止77萬身家

或者本身收入好高，照篇文睇佢冇理由借孖展買嘅，否則揸唔到依家

唔酸唔屌有乜好做

發前夢到綁架佢賺一大筆

告乜野 屌連登仔係咪弱智
關你鳩事咩

俾d小朋友睇下 77萬80年代係多但講到值成億真係on99 半層太古城都買唔到

好不安...

當年夠買大單位私樓一個
或者細單位兩個

人地已經1.7億。。。。你訓醒未？

人地係毒撚, 你問佢邊個家人拎錢?

我老豆當年有都賭晒

笑撚死我 睇撚完諗都唔諗下就話人地會比人趕

財經台都有好多呢D 未來老豆

有冇人同我一樣睇錯 青年居屋股神？

可能臨記黎
收左維穩費

人地一年淨收息都5球仲講買樓

變左政府既財產

已經Send 埋去報業評議會
等佢地評論

香港真係好多奇貌不揚富豪

唔怕
養兒防老呀屌你老母

77萬係當年買11萬股長和既錢，唔係依家值1.7億。

屯門新市鎮新私樓應該一梯8伙可以掃晒一層

若果個個都炒樓起家，你班垃圾個個都要訓街

仲撚哂point，想當年你努力少少就有，現家又點同以前，成日拎以前啲野打飛機好似係食古不化

最重要係 雖然佢聲稱仲有玩股票
但佢依加係可以乜鳩都唔做 乜市場都可以唔洗留意
咩公司都可以唔識 唔撚聽電話 每年都穩袋 500萬

80年代頭同尾個價可以差好遠。當年我屋企係上環買住宅，85年買四十幾萬，到左90年已經百鬆萬。依家層樓賣緊六百幾萬。

交易特別係實體係會有記錄個人資料
唔排除佢又真係咁過癮咁多年都唔轉電話唔搬屋
以老人家嚟講係有可能
但如果係真嘅話
佢好快突發有好多親戚出現

媽 好酸啊
又生不逢眼
又話人唔買樓
但自己就拎唔出一億出黎

連登仔:比我出世係80年代
我係第2個李家誠啦

串人都用下腦,80年代出世依加都未到40歲

呢度多數00後

上環樓得600萬 你嗰度係咪危樓嗰啲

可能未計高級

依家好似佢咁放1.7億落股票度可唔可以同樣收500萬一年？

唔係，因為實呎得320呎。

WHY NOT?

總知Broker ，中央註冊處是但一邊係鬼

住開住慣咗咪唔想搬
有錢畀我住成幾千尺我都嫌行得遠

我知係邊個啦，有親戚住佢同層，細個時係親戚到住過一排，佢買比糖我同細佬食。得閒去問候下佢先

呢個post酸到仆街

點解佢會獨居

因為佢唔會畀條女知佢有幾錢身家
啲女人見到咁撚頹毒，點會唔走人

面哥

80年代 講閪咩
食哂兩個經濟起飛年代
佢今日先嚟買港股嘅話
我保證佢輸到仆街冚家鏟

我呀爺就係無咁長命囉

係咪個條高登仔，記得以前講過

連登仔炒牛熊日賺幾皮啦

年薪都唔知有無17萬

只要六七十年代做野肯儲錢買任何資產都大升啦
至少有自住樓

而家唔洗講

兩億身家但係每個月使一萬，d錢帶落棺材！

唔賣屎眼唔係排呢條隊喎

咁你老豆呢, 無億幾都有五千掛?

無兒無女 又使得唔多 佢究竟想點處理筆資產

仲要冇家庭，一個月洗1萬左右

而家九十一百歲命好正常下啫, 人地先六十幾, 仲有三十幾年人要行架

你話買完一間檈，加按又再買，咁樣炒當年可能賺多D
但佢買完淨收息，加埋升值都成億…又唔使傷神~ 咁佢買股唔買樓真係醒喎

加按再買撞正大跌巿之類等跳樓

知唔知咩叫居屋

唔識駛錢俾一百億佢都係浪費資源

你咪搞到人哋俾房署趕呀 樓上

我知
其實我都係覆果位巴打咋

連登真係好多小朋友 中學生

香港個個都幻想做股神 唔好叫醒啲蠢人啦

有咩咁出奇 我有錢依家都想買屋企都唔買私樓住啦
啲人成日覺得住居屋人地就係窮 但其實相反
財不可以露眼 最多都係比人估自己身家有幾多
但真實有幾多 自己暗地裏開心咪得

睇佢個款都係無慾無求架啦
玩下股票過日晨

80 年代有77 萬其實好有錢

買俄鋁
祝佢好運啦

咁你老豆老母發左乜野啊？

人地年年有五百萬錢BACKUP俾佢再溝啊, 你駛同佢擔心咩

連登仔真係好好笑
有時我都分唔到係真係咁on9
定假膠

連登仔:5百萬好少姐
香港都做唔到d乜

連登仔有撚錢咩,
唔好話77萬,
7萬都冇啦...

講真9成9人見隻股升2 3成就急住放啦
上面班人係咪有咁既定力先
馬後砲就識

你睇佢最後講咩特朗普習近平先啦
贏國實贏
祝佢贏到開巷

人地入股都得啦
你洗擔心

唔洗做1年收500萬

咁你快d跟啦

中英談判，八七股災，八九六四
成個八十年代都唔係易過囉。

唔通跟連登仔玩牛熊 俄女咩

咁姐係巴菲特唔係股神

On9啲人講到80年代遍地黃金阿豬阿狗都做到樓神股神咁
首先你要有能力儲到第一桶金
然後你要有眼光將筆錢拎去投資而唔係儲起佢or拎左去使
連登仔唔好再幻想你生於80年代就有咩作為啦

發覺連登仔其實都幾迷信有錢佬
講到有錢佬買咩都升永遠唔會輸咁

屌，我外母有2蚊時買既5號仔添

好多傻西馬後炮話佢都得
80年代77萬夠買樓啦
依家最多咪1000萬
有幾多可以忍手忍到成億呀
好明顯人地睇好前景

上面仲有班話冇買賣唔叫股神
好心計下有幾高回報
炒賣叫投機 人地叫投資呀

連登仔會思考有眼光就唔會成日炒車啦
睇怕返到以前都只係人云亦云買垃圾老千股

等......等.......等........

咪係
身家幾多唔係計有幾多現錢
人地乜撚都唔洗做每年袋500萬
連登仔呢

成億身家趕咪趕囉
等等先，人地居屋wor
你唔係以為居屋同公屋一樣呀

佢咁睇好股市果吓好野

騰訊跳一跳都喊口話要跳樓咁濟

真心好勁
理財勁 生活水平低
收息一定好多放返落去

算吧啦，大把連登仔一早被財經台果堆牛熊post搞到走火入魔

人地唔放股 又話自己都識
比著連登仔7蚊買入長和
10蚊都走哂啦

老實講，佢嘅心態買俄鋁係無乜得輸
最多坐返幾年又一條好漢

一年咩都唔洗做就袋500萬

俄女 同 中興 .... 俄女俾美帝砌緊唔知幾時翻到身，中興分分鐘摺埋

連登仔講到7蚊平步升上60幾蚊
好似好易咁
人地果陣大跌又唔講

佢都話佢原則 人棄我取... 再者佢係睇升得返幾倍 佢用幾百萬博一博 都唔係好傷

究竟坐係度都有年收入5球野既感覺係點

年被動收入5m 除非投機 唔係既話都好難輸

唔洗恨
你跟連登仔抽下老千股玩下牛熊就得

我想過嘅生活
有錢頹毒 日日瞓覺自然醒 冇不良嗜好 唔驚輸晒啲錢 某日死咗咪政府幫自己收屍囉

咁都要比連登仔笑

4十幾萬一個月
日日去旅行都洗唔曬

有無睇內文，佢都話博俄女
雖然唔知有幾真心

認真，ching有無諗過去check下智商

次次上連登都話80年代點點點
近啲就話早啲出黎就野就$1買騰訊
遠啲就話二戰時期應該買樓，幾千蚊就有

生不逢時

吹啊 依家又唔係爛賭敗晒副身家

on9 80年度allin樓仲發

折現

咁都有得屌浪費資源
仲要出自連登仔

連登仔有人咁ON9就好了

個個以為香港由1842年開始人工萬7
講真 90年代之前香港都好落後 亞洲除左日本都係落後地方
80年代一杯豆漿5毫子 工人人工800
十幾年後 94年 立法會議員都只係4萬幾
普通工人低過宜家大陸人工
咁易發達連登仔老豆老母唔洗住公屋啦

FF 黎打飛機姐
目的就係想帶出自己懷才不遇，生不逢時

如果我啲出世，我一早All in 美國Manhattan地區
當時賣$1 USD 唉

擺到明係毒果記者自己題起想攞sound bite啦
呢啲陳偉霆股人地玩開大藍籌點會識

其實80年代70萬可以買到兩三層細樓

人地日日叫酒店雞，搵ptgf又同你講咩

咪係
一年收500萬息
一個月40萬可以包幾多條女

真係飛去日本屌伊藤純奈都得

呢排睇得太多有錢人po 睇到個人好頹

就算佢比人打劫無晒成副身家
但佢坐係屋企一年咩都唔做都有500萬收入

似真心喎

他亦看好中國市場：「上邊不知幾咁有錢，幾多間巨型企業政府都有份，特朗普動議又要投票，習近平一句就得！」

屌你老母啦純奈剩係比我屌架咋

窮撚行開

想笑死人

我係佢男朋友

有冇$5揸騰訊

真正財務自由

當年77萬投資落樓市
長揸到而家
會唔會多過而家？

有冇上年頭3000$入左bincoin

居屋 趕咩

乜都唔洗諗唔洗搞自動有錢好D

你都傻傻到，傳媒無報導既事唔會存在係呢個世界tim ar，人地無上過報紙唔代表佢係自己圍內人低調，佢成日係親戚朋友面前也文也武又同你講咩

5m一年可以享受人生
瘋狂去旅行啦

睇埋呢句我覺得佢其實係屎忽撞棍

咁又係
煩少好多野

佢要買樓
黎手買三五七個單位都得啦

80年代，美孚d樓3，4萬左右買到
依家都成千萬
77萬，你地自己諗

唔止啦 佢有咁多長和姐有一樣既1113

3,4 萬應該唔得，當10 萬啦

佢唔係all in 長實，仲有買其他例如匯豐
所以77 萬只係佢當時一部分身家
根本條友本身已經好有錢

而家咪又係大把發達機會
早2年allin bitcoin 都發左啦
上年年頭allin QQ牛恆牛吉利都發左啦
如果全部miss哂 就唔好FF自己80年代會發達啦

屌你啦, 三四萬都UP得出, 細路仔扮老屎忽

直頭飛去屌宇都宮啦

我都係聽新村班住戶講
佢地老豆當年買落
可能有落差

有錢唔叫雞 有錢黎做咩

啲報紙佬好恐怖 人地多筆錢就起佢底 萬一係租嘅分分鐘俾人趕走

Yes, any other potential stock we can invest for future? so9sad

唔好話眼唔眼光
咁多老千股 你點知邊隻中 仲有有潛力果堆都被人叫高晒啦

“他亦看好中國市場：「上邊不知幾咁有錢，幾多間巨型企業政府都有份，特朗普動議又要投票，習近平一句就得！”

屌呢條友膚淺到
真係倖存者偏差啫
撞彩做個啱嘅投資

成班連登仔連公屋居屋都唔識分 可見知識水平低下

高登話連登係兒登真係沒有錯

點俾人趕 居屋都唔俾住

佢成世夠運已經夠蠃...

澤鉅同佢老豆一齊住嘅，有咩都要同老豆講啦。

我想講李嘉誠係中國撤緊資，
同佢呢句野根本相反
預咗俾人話我酸同負皮，
但我頂條友唔順講下啫

屌你班毒撚乜都唔識

80年代有70萬你知唔知好撚勁
fresh grad 人工先得個1000~2000$

個時半山樓價 600尺先20萬
佢可以full paid 4知半山單位。

計番now 25000尺，
佢有5000萬cash

連登仔:比我係果個年代, 李嘉誠都做到啦

記得之前有個700股神又係幾蚊渣上來發過豬頭。都係俾連登仔踩到一文不值 究竟買咩同有咩成績連登先會唔踩

佢買樓唔郁都有5000萬now
人地買長和now 1.7億 係好撚有眼光
收息500萬。

當佢炒樓收租比佢10個500尺單位1億資產先20萬月入。一年先240萬。

到12 頁
終於有正常人出現

其實宜家都冇人證明到佢既野係岩定錯

係觀點問題姐

其實佢可以求其噏堆嘢hea 9記者

一年淨係收息都買一層樓

佢個講法冇錯 阿爺要發展乜野 指明邊一間公司負責 就會大條水喉射埋去 升到啪啪聲
但要望實個局勢 間野失勢就會跌到落地獄

呀星中六合彩
連登仔:屌 符碌姐我都得啦

毒撚呀叔7蚊渣長實
連登仔:80年代買乜渣到宜家都升啦

好撚勁

又有幾多人80 年代有70 幾萬唔買樓唔做生意 攞嚟訓身長和

763停左牌 點買啊阿伯

你就真係膚淺
E家連巴菲特都話A股會跑贏美股，連登仔仲係到FF支爆

邊有話佢瞓身呀
佢有做生意同買其他野

咁你跟左佢買俄鋁中興未呀

認真，真係可以咁計？
股票價值喎

我唔會訴諸權威，
根本唔同人可以有唔同睇法

但佢覺得巨型企業政府有份一定好過動議投票就好膚淺囉
中國政府有咩事一定自保咗先
班散股蟻民咪洩到仆街囉
上次差啲支爆
政府下令唔俾放股票，幾多蟻民洩到仆街跳樓
最後中國係冇支爆，你班蟻民跳樓啫

佢驚條春咩 租/買半山住都得啦

屌...

收唔收契仔
爸爸我一定會好好照顧你😭😭😭

比較想啲報紙搵下啲成功牛熊炒家出黎訪問下 等佢地鼓勵下我地啲小股民

都半隻腳入棺材仲每個月慳住月一萬，唔用啲錢最後死左益啲遠房親戚或中共

咩股？

叻人

支國有錢唔代表一般人可以響佢身上有斬獲

好想知每年收500萬息既感覺

巨型國企好似工行建行咁有50%股權係黨既。呢D國家機器本身就有共產黨呢個強勁既護城牆，打擊外來既競爭者。你睇下外地銀行咁耐都入唔到黎中國做生意就知。
係公司角度黎講，根本係不得了。

唔算好有卦

連登而家係咁FF 如果當年有77萬會點點點
又笑人ON9 又笑人廢
現金流+500萬一年 都要俾連登笑柒

大坑道中段及尾段的樓價變化不會太大，「個個都係自住唔會賣，持貨力強」；但大坑道頭段的樓價卻升幅驚人。如龍華花園1986年入伙，當時一個800實呎單位僅售200萬元，30年過去，最新成交承惠1,300萬，升值逾6倍。

source?
搵唔到佢講過

2018股東問答大會

60幾都叫青年？

青衣喎

盲閪

淨收息一年計已穩袋500萬

買中興 證明佢係食屎食著豆 屎忽撞棍

爸爸唔好唔要我

你估個個好似連登仔咁勁咩

即係80年代有最少77萬資産？
佢間居屋係幾時抽/買？

連登仔
唔好咁多幻想自己生不逢時啦

今日俾你幾千萬cash你咪又係拎晒去炒牛熊同叫雞

連燈仔連股神都打低埋啦
成日笑厲害了我的國 但其實骨子裡都一9樣

二手市場買唔得? 99 年153萬買

sor 下次用紅字

買毛記
30年後都會賺10倍
大家快D買

佢地真係窮到痴左線
佢地口中既廢中
30年前識投資
今時今日收一年股息已經係佢地一世先搵到既錢

ching 識貨

80年代以平均價約7元購入11萬股長實股票

.... 80 年代都已經係咁撚多錢 ... 以前低學歷發圍真係通街都傳奇故事 ....

btw , 佢有錢... 但唔識駛呢 ... 咁同無錢有咩分別 ? 帶落棺材咩啲錢 ?

80年代長渣到2018年
當中經歷金融風暴海嘯 Sara 試問有邊個頂得住？
唯獨阿叔得天獨厚

睇錯野

拿! 大家都係隱青

依家無病無痛，一個月使一萬蚊已經夠

連登仔係咁架啦 見人賺到錢 但唔係賺到最多ge 就話人窮同廢
我屌 佢地咪又係只係可以吮住手指上連登 可能連包薯片都唔起ge真窮毒撚 不知所謂

隱世青年公屋股神
咁就一世

7蚊入！升幾蚊價位，肯定個個都笑住放，點會留到最後

又捧啲民間股神出嚟 係代表乜嘢信號呀

佢身家去到1.7億
買樓真係會賺得多d咩